無意中發現Apple紅到出血, 嬲到掟爛咗部iPhone

red apple 紅蘋果

係咪你自己打過所以有記錄

我冇wo

支持"政府與警察警方"

on9

Siri會根據你打開咩就出咩 字既Suggestion 比你

Android

自爆5毛 block

我部機都係咁，順序都一樣

所以唔用原裝輸入法

我呢期打"支持"之後接著最多嘅係"黃店"囉唔該

傻鳩樓主

一樣
應該預設

幫樓主平反下先
就算有打過都唔會排序一樣掛
似係跟所有用戶既trend再排

籃絲自爆？

屌，㷫

似係過往記錄多喎

咁我呢

罷用啦港豬

支持

起下我底先講呢句啦

係咪有得set show自己打過既記錄呀似係你開左我無開
研究下好喎

支持香港
支持台灣

On9仔

支持
你問題

有咩問題 我想買共產紅色機身

咩輸入法？

支持
冇喎
樓主睇得太多五毛網

樓主部iphone咩型號，好生面口

想轉番an了

我屌

我用Samsung嘅

SE

速成

我覺得係港共同黑警比錢買咗關鍵字多啲

打「支」「持」
支持

無事

打「支」再揀「持」
支持

出事

冇事喎

咪掟爛咗囉依家

google都係

你試下打「支」再揀「持」字

支持警察吞槍自殺

我兩樣都唔會出喎

Same here

屌 真係

臺灣注音都係咁

你試下打支再揀持

係你問題呀樓豬

同呢位巴打一樣

打支揀持定打支持都無喎

5毛樓主？

屌，我都係，垃圾蘋果

我嗰部一啲都唔紅，一定係樓主問題，使唔使去先達整返個moon吖？

我都一樣， 屌 睇嚟係樓主平時打得多

咁快暴露自己啊

好似係google 輸入法個字庫問題

支持黃店

利申 廣東話筆劃

整佢老味, 用番3310算

Huh?

5毛自爆

無呢個問題

on9

Same

唔關Siri紀錄事
我都係咁

共產黨 關連字 都剷左啦

???

都係冇

留名睇樓主3310上連登

點解有d人無事有d又有架
仲要比人屈返係五毛轉頭好撚委屈

Fk

輸入法都唔同

樓主今次真係水洗都唔ching

支持香港，支持正版

咁耐都仲未知, 有兩樣野無論點奶共, 但係香港人都唔會割
日本
apple

無

你水洗都唔清

AN機死撚開啦

樓主幫手引咗好多五毛出黎

有既巴打係咪成日打 支持警察吞槍自殺 呀

戇鳩仔

你咪on9啦，你自己以前打過啲支持黑警嘅文字咋。

支持吞槍啦

唔關佢事
有啲人係咁，有啲人唔係

咪係囉屌我都係受害者呀

扮啦，本身就爛咗
一睇個裂紋就知

Kaiboard 無問題

設定＞一般＞重設＞重設鍵盤辭典

試完睇下會唔會無左 係既話可以介紹你整moon

藍絲自爆

同樓豬一樣

冇喎

似係你平時好支持政府喎

其實支持香港四個字都係班藍絲打
後面就會接住警察同政府

唔制呀

你平時寫得太多「支持政府與警察警方」

On9

藍你老母 好撚侮辱
你全家藍絲呀

係咪唔識㩒不推文

咁支持台灣又會唔會係藍屍去打呀?

BTW 請叫藍屍, 唔係絲

我都冇
繼續用iphone

自曝其短

唔係分別打「支」同「持」
係打完「支」之後直接喺聯想字度揀「持」
我本身唔係用內置輸入法都照出警察，試過重設鍵盤辭典，
再試埋部齋打機嘅ipad都係咁

你啫 我唔係

我都係咁

呢個post痴線，明明有啲人得有啲人唔得，但樓主就俾人屈毛

我用咗IPhone超過7年，
未試過打「支持」會出現「政府」同「警察」，
根本就係IPhone有自動記錄功能，
打得多就會記低，
係藍屍就認咗佢喇

重設完，一樣
好撚想死

支持香港民主

冇

你自己打開姐

顯示樓主係5毛

一次過認晒屈毛黨

成班苦主比連衛兵批鬥

一樣

語言Set邊到 係咪繁體廣東話

我冇喎

同你一樣

支持
我有[img]
我冇打過lor
不嬲用第個keyboard

old news，只係港豬連登仔不願面對

真喎，屌我老母都無咁侮辱

廣東話筆畫同繁體筆畫唔同架
繁體就會支持popo
唔關紀錄事

Highlight 5毛

唔知點解會有「力度」呢個蝗語

藍屍自爆 post

蘋果我屌你老母

我冇事喎

咪住先...

屌你老母sinari

same, 速成!

我部機廣東話同繁體都無分別
試過較埋部機去台灣繁體都唔得
得既人係咪用英文os?

樓豬有問題

真 黃到金啊屌佢老mo

你呢個case打支再揀持就會中伏

用三叔好過啦 都係間唔中爆炸姐 apple奶共奶到仆街 wo

完全冇呢回事

樓主打支持警察打撚到比iPhone記住

五毛自爆

樓上咩事，唔可以打過支持警察武漢執法？

打香港獨立又唔見會比iphone記住
同樓主一樣，版本係咪12.0？

+1

完全無喎

樓主露晒底

我13.3.1， 同樓主一樣情況

你打得多啫

屌你老母 一開始以為安全轉iphone 仆你個街真係垃圾黎

屌我都係
發毒誓無打過支持政府/狗

好嬲,好撚多on9仔同五毛入黎屈毛

G持

冇事

屌紅底iphone老母

same

Google輸入法？

未撚試過完整打上面兩個有警字既詞語

我平時用kaiboard，唔用原生鍵盤打字

打Popo係狗

好撚嬲，依家道氣chok住chok住
好撚想知點解有d人又無個幾個撚屌字眼跟係尾

真岩岩試過
樓主無吹水

二次創作？

樓豬露底

會唔會係跟佢個19大中華資料庫
你知咁撚多支那人用apple
佢個recommend可能跟咗支那人打得最多嘅keywords

如果係真心 : big data 會記錄你用戶習慣
如果係假膠 : 辛苦你在牆內戰鬥鳥

用速成無事

想問樓主係咪一見到中銀d 銀紙就會搣撚爛佢

好彩從來唔用apple

屌 我都係喎！

吞槍

笑咗

我都係哩set

我冇事

apple google 2間都係垃圾

支持支持

SAme

+1 屌

我之前都係咁 嚇親
我一定冇打過支持狗果啲野

曱甴平is watching

兩樣都冇

樓豬？

我完全冇事喎

平時用kaiboard, 專登開ios 預設嘅倉頡嚟試

屌 冇錢換手機ar apple 又安全ddddd(? d 人又屈毛 正食屎狗

我都係

正傻鳩

樓主好撚慘俾人屈五毛

利申：同樓主一樣，lm一陣我都俾人屌

自爆五毛BAN

為什麼台灣的都是

屌 好撚燥
屈毛係咪都想死全家呀
on9仔唔該去起左底先咪亂帶風向
五毛就同我死全家

我點打都冇喎

似你問題

我都冇

支持警察吞槍自殺
會唔會關呢句口號事

CMHK都叫冇事

唔洗問買咩android手機好，三星？？

我正常

想問你部iPhone 咩型號

呢招高招
只要有啲係，有啲唔係
中招嗰班就俾人屈毛

等你哋自己打自己，三毛都唔使出

Steve Jobs死後，蘋果由Gay Cook接管，而佢奶共所以logo要改

藍裡透紅
紅到發紫

你有無打過支持警察 吞槍自殺

樓主露底

你點影的?

新iphone係咁

Same Same

你呢個係持字聯想詞
唔係支持

支持

持

冇事喔

自爆做乜

兩樣都無喎

Google 個 suggestion 有冇方法洗佢？

屌 死gay cook

我同你嗰個完全一樣
樓主似藍絲自爆

唔係 我都係咁

廣東話速成

繁體速成

google search都係, 好明顯
證明對家做倒野

戇鳩

樓主應該pin埋呢個

jer住人咬個啲咩心態

same 我肯肯定冇打過

笑到仆街
唔好咁認真

真

可能後面接
吞槍自殺呢

你啲唔係 "支持" 既關鍵字.

係 "持" 既關鍵字

同樓主個case 係兩回事

似係佢打開呢幾句

支持暴徒

不嬲都支持警察吞槍自殺既啦

pin呢個啦屌 懷疑呢到有批唔知假膠定分化 係咁無視呢個comment 睇撚到嬲 係咁冇喎冇喎 成班食屎狗唔追po 可能連樓主都係同黨佢都無視呢個comment

就係連打支，揀持字都冇

Block得

你哋用中文Keyboard 定廣東話Keyboard
我用廣東話Keyboard 冇事

有冇可能係Facebook或者其他apps 污染你
上得多藍屍page定係同藍絲互屌得多?

同你一樣，支持不住力度

都沒事wo，你係咪做過角色扮演？

支持警察死全家

打支
唔出那

樓主自爆自己係五毛

CMHK 暗黃

咩意思

實測我無

堅係有

其實關唔關系統係中定英
我用英文系統冇事

Android
Iphone:人為問題

me too use english la still have ah

加一

Search 比五毛玩殘左

定係你哋用中文個個速成
佢仲有一個係粵語入面嘅速成

冇事+1

可能你禁左落去會見到佢suggest ‘吞槍自殺’

我唔係咁 完全冇呢啲字眼出現

收皮啦

一樣

快d話我係五毛啦cctai司令

樓主咪筆劃囉

apple唔奶共， 點喺支那賣機？

我諗個問題係我只係ios12 冇咩粵語速成
你係呢度少數正常人 至少仲肯搵下個原因

話同樓主唔同既人 試下打支 然後撳持 睇下後面幫你接既係咩

你問題啦 好明顯

排位都一樣樓主露底
定係樓主曲線引’’同路人’’

兩樣試咗都冇事 定係我太耐冇更新？

ching你ios幾 我同樓主一樣 但啲人就係claim咁做都冇事

Same 速成

iOS 13 開始有中文Siri 智能選字，根據你平日睇咩打咩再用AI比字你選擇

12.4

兩個試哂都無喎
咁係無就無啦
無就要俾你叫假膠係咪有病呀

咪又係支持政府
蘋果已死

我都係一樣!! 因為我Iphone 6 可能呢個就係問題

apple 不了，屌米 不了，用三叔，htc

OK 我而家明有人有 有人冇 sorry

關語言事？利申一樣但用緊英文

睇你平時寫啲咩

我無喎

支持你嘅時候我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架啦，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，

iPad iOS 13.3.1

你點影的

核彈 推上報

我打得多#WuhanCoronavirus 自動就出
我用速成同筆畫都係一樣

Apple幾時提高買iPhone用家
要證明自己智力 正常先可以買

叫你唔好上咁多咸網嫁啦 中毒啦

樓豬on9姐仲有人理佢

講埋 iPhone幾 ios幾

一樣 位置都係

ios 12.4.1速成
咩原因搞到咁

明顯係樓主問題

食負皮啦
鳩up當秘笈

全世界都係五毛啊
你班柒頭皮

成班柒頭屈你老母咩
淨係識屈毛
柒左就深潛啦屌你老母

我又無喎

屈毛撚不願面對

屈毛撚我屌你老母
賤種

pin
等班屈毛撚睇下自己幾撚柒

係條撚

屈毛撚喺邊撚度？
死撚左？
屌你老母
柒頭
收皮啦

咪on9
我打完支持之後佢都係咁樣

？

試過曬，都係無

推呢個

係既話轉返廣東話keyboard就無事

the same

我唔係咁喎

唔關事，我部都係咁。應該有係外部 Fetch 埋 Database 先會咁。
但係你打得多支再落其他野就應該慢慢會改變。

速成同你一樣，冇用筆劃唔知

同樓豬一樣都係用筆劃

好似係 下面啲人都話係關ios事 利申ios 13

連登係仆街架啦 唔試吓搵原因就定罪 習慣就好

係你平時打得多，先會出現。On 9 5毛！

相信係人問題

無喎

屌係喎
點解會咁

啱啱研究咗，關輸入法事

有分廣東話速成同普通繁體速成
大

用廣東話版本：

普通繁體版本：

啱一半
佢係公海學字(Siri)
你disable再enable dictionary 就回復正常

利申新買iPhone 11有同樣問題已fix

樓主想喺連登反蘋果就算數啦好嗎

支持你嘅時候我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架啦

有好多詞filter左
好似時代革命咁hit嗰啲都出唔到

你又唔係用本身iphone個速成

樓主花式自爆

露底了？
利申：iPhone xr

支持
傻閪樓主

樓主做0.3做得多所以先係咁?
blocked

屌⋯⋯我都係

我無事喎

廣東話既user Vs 支那話user

全部同我轉廣東話keyboard

apple 暗黃就真 廣東話輸入法就冇事

樓主想點

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

下.....我岩岩試左都係政府警察 以前好似唔多覺
我屌

班五毛又係到抹黑

之後嬲完 咪又係要買過部

試下打 「支」 揀 「持」字就會出警察同政府
打「支」再打 「持」 字 就無出警察同政府

分化撚，拉

一樣 屌

其實真心定點

你分開打支持同用佢預設之後個持字有唔同

屌你老母，蘋果都唔撚用得，仲有咩機可以用？

係得你地有事

成班五毛衝出來柒

轉用返kaiboard

樓主睇到未？

very good

蝗語拼音就會出呢堆字

咁你點影

Kaiboard 撚揮手

蘋果不嬲奶共

完全唔關事 比人拉左兩個深黃 頭先測試 都係出政府警方

唔關事囉傻鳩 我覺得似係打支那拼音先出呢啲字

打支持（支持前面有字嘅結果）

支持（打完支直接揀持嘅結果）

支持（打「支」打「持」結果）

btw
ios 12.4.1
速成

冇事喎...

how to basic ?

我都速成，但係我完全冇喎

閱

我都唔係支持政府喎
係支持你

全部五毛狗

已經block晒樓上堆5毛😂👍🏻

有冇人試打「光復」， 然後有元朗？

哇屌

屌，我無打過任何關於支持乜柒
最多就支持位 支持黃店
都係出呢個順序

我冇打過 都自動出

支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店 支持黃店

我打出呢d
支持你
支持者
支持下
支持我

乜原來有人唔知Apple呢D關聯字係多使用者揀，佢先智能suggest？
只係證明Apple多藍絲用，關紅咩事

續隻字打

打完支揀持

單字支

點解打咁多支那唔出個那字嘅

Same Block得樓豬

找到問題了
救一救樓主

冇打過都出 利申試左

係繁體手寫 同廣東話手寫嘅問題
樓主好陰公

#451

Pin啦
救緊你老母呀

#951

屌
#451
自

成班idog出晒黎吠
炒晒車啦

諗唔到點解冇人諗過係廣東話同繁體嘅問題
一枝箭就話樓係五毛 真係捉毛捉上癮

笑左

我都笑咗
#451

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

Um..

UMMMMMMMMM
#451

辛苦哂

屌你地幾時先肯收聲啊
#451

乃共蘋果

支持
？
冇喎
你隱性藍絲？

得啦威啦
#451

手寫先有
垃圾

半夜冇嘢做 屌下班以為自己發現新大陸嘅五毛hunter

唔關事
係繁體同廣東話分別
好聰明咁喎你
#451

SAME！
#451

支那就有

我用開kaiboard 啱啱用apple自帶嗰個結果同樓主一樣

settings校返用廣東話 唔好用繁體

佢個廣東話速成點樣用？打唔到字嘅

唔好用Qwerty
用standard

係standard 想打支持但就畀咗十水手戈

我得喎

倉頡無事

唔撚係喎 我部機都係咁

廣東話繁體倉頡無事

我上面咪係揀架囉好人好者有得揀點會打多個持字

用戶trend黎

都唔知嘈乜鳩

拉

Same樓豬好無辜

連登仔:係撚唔係都鬧人五毛先

利申同樓主一樣

apple奶共是常識吧

咁都講得出口
#451

😂👍
#451

又捉到隻用 CMHK 嘅撚屌

樓豬部 iPhone 仲用唔用到？

老豆幚我續約我鬼有辨法 我學生又轉唔撚到

*幫sor for錯字

應該係，我就冇

ok 放你一馬唔入 cmhk list

支持警察
呑槍自殺
無問題

大佬呀 誤殺喎
IPHONE:

我無，應該係你樓主問題

我又冇wo

利申
早排reset過部機 之後就裝番kaiboard黎用
見到個post先特登整番個速成keyboard黎test下
所以我個速成keyboard係無任何record

點解我同你啲字一模一樣

我都無喎

我同你一樣

有冇人輸入「共產」但無黨呢個字可以選擇要另外輸入

屌

支持的人的人的人

係咪有屋企人係藍絲

本身蘋果都隱性紅嫁啦

你禁「警察」，睇下後面配乜？

吞槍
嚴正

我用廣東話速成同繁體速成都唔得

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

刪左曬再分別裝返廣東話同繁體就試到

成班屈毛狗屌曬你地老母！
樓主唔該快pin解說正視聽！！！

#451

我打速成都係咁出啦

iOS 12.4.5有廣東話？

淨係識打速成

藍絲自爆
都話連登好多假黃

其實係藍絲樓豬成日打呢個字
iOS咪學咗囉

拒絕分化撚！

成班on9 iphone撚
唔搞清楚就話人五毛

Apple就冇 google先有

垃圾post 拉

我用同一部iPhone
如果用手寫模式，關聯字會有「警察」
如果用倉頡輸入，關聯字會係「者」、「佢」

我都有呀屌唔係連apple都奶埋呀

型能到

原來係五毛藍屍自爆

真係有啲人有 有啲人冇
如果因為打過先出點會順序都一樣
邊撚會個個咁啱支持狗察同時又打支持狗方
舔共apple編出嚟㗎啦
佢舔好出奇咩 愈做愈衰新機都冇人爭咪要舔屎

逆向驗證 又話打過就會出關聯字嘅？
我打咁撚多次支那都唔撚見個那字呀